喂，原來阻班狗出入都叫癱瘓政府啊？

屌你老尾笑撚死我
大家又可以申請和平獎
俾d掌聲自己先

好撚好笑

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
葉啟明
(會員#132128)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

喂，原來你老母吸毒

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區